10 分鐘學識議論文寫作

我拍左議論文寫作片，第一次拍多多包函
希望幫到一d DSE 同學仔啦

低配版Miss Pun？

絕對唔想學Miss Pun,真心想學生學下野
好多學生無錢補習了

幫你推

謝幫推

想學 有冇咩關於議論文嘅書/文集/作者介紹

我會建議睇番DSE Level 5 sample去學人地既中心句，開頭同結尾，亦都可以參考下梁啟超既最苦與最樂同埋敬業與樂業，可以抄佢既結構，比較容易跟

遲下會再出片教大家點抄文

推

警察PPRB常用句「做法不理想」是小說1984提及的新語 Newspeak

多謝你為香港付出，不過我已經考完，對DSE已經冇興趣。但我都Share下俾啲朋友。

Samuel Johnson